2月旅客大跌98% 旅發局：疫情結束後社運周年紀念活動要繼續攬炒

2月單日訪港旅客人次大跌98%僅得3000 旅發局：10月才可舉辦大型活動2020/02/18 20:53
【有線新聞】旅發局指受疫情影響，本月單日訪港旅客只有3000人次，比沙士時更差，預料要到10月社會較為穩定時才可舉辦大型活動。

受疫情影響，旅發局指2月中單日的訪港旅客人次只有3000人，比去年同期大跌98%，2月的酒店入住率平均只有兩成，來往香港的航班亦會減多兩成五。旅發局說受疫情影響，很難預測今年的訪港旅客人次，但下跌比率一定大。旅發局總幹事程鼎一指，預測是非常難，但預計下跌的比率會是很大，要視乎整個疫情發展，他又指訪港旅客的跌幅是超過沙士很多，沙士時單日有1萬名旅客，現時單日只有3千名旅客，是無法想像的。

旅發局指當5月疫情結束後，會主力重建本地的消費信心，包括加強宣傳及推出優惠等，但沒有計劃舉辦大型活動。程鼎一表示，無法預計當疫情完結後會否立即有很多上街的抗議活動，因爲屆時很接近上年社會運動開始的時候，有周年紀念。又表示直到7、8月都比較難預測，籌備主辦活動時可能會有很大風險。程鼎一說希望等到10月社會較為穩定時，可以如常舉辦數個大型活動，以配合國際七人欖球賽。

至於20/21年度的推廣預算是3.3億元，較上年度少1億元，旅發局說上年度用剩2億元會申請用作未來推廣，旅發局又會增加非內地市場投資，均衡客源。

多謝提醒

我們沒有忘記

等到十月賀佢老母

到時分分鐘武漢肺炎都未完

以下發放 成績表
大家唔該繼續report 藍絲youtube
打緊仗 唔該大家 打醒十二分精神

講到好白

69 612 721 831 929 101

推推佢

唔係紀念，而係抗爭根本未完

講得好

一撚定出嚟 你老味

感謝提醒！

Never forget never forgive

呢個正 周地溪錢賀佢老母閪

無時間，聽日上機啦！

無人知！！聽日因航班crew都唔會隔離

唔洗提我地都會記得

Pish

10月1真係好震撼

6月已經要賀

但係到時啲周年日子都唔會喺正星期六日

咁肯定疫情係五月結束？

似乎真係支那製生化武器wor

佢咁有信心疫情五月結束?

好啊！

紀你老母念咩 都未撚完

放心 到時一定有

又撞中立法會選舉
2020預左全年折墮

十月完左仲有十一二月聖誕又黎多次 等埋侵侵win

9月份要買定溪錢

6月9日開始
每一日都係紀念日
仲多撚過d情人節
政府你ready祝紀念未呀

咁算輸都唔可能俾仇敵贏

未完都絕對要係612呢d日子出黎

全年都有紀念活動睇吓旅發局可以玩乜撚

we never forget , we never forgive

推

A

果三千個旅客仲黎香港係咩玩法

S

商務客？

到時疫情完咗應該差唔多係612嘅一週年，我都幾肯定會有第二波抗爭活動

旅發局幫我地book場搞活動

唔會忘記

We never give up

請保持心的熱度

知道 到時會有活動

答應你

疫情一過

咁2021： 有兩週年紀念， 所以又唔撚攪

69 621 71 721 831

旅發局想大力發展抗爭業

繼續

好快6月, 放心, 呢世都唔會冷卻，一日未見到仆街死全家既京賊，一日都要堅持呢團火，

連登仔有幾多人有工返
再玩真係永不超生

五大訴求 缺一不可
識睇中文呀可大家？

週年紀念 你就想啦

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

預咗要長期戰爭，孫中山都用咗三年
有幾個會一齊上街既同學咁啱exchange
佢地飛之前都話返黎個時場運動未完
等佢地探索完世界，繼續推到政權
寧嗚而死，不默而生

612 一週年 一定要大搞

五

到時個個無野做食緊元寶蠟燭啦我就問阿媽攞零用應該無問題

手足

佢仲有十月？

Pishh

P牌正評唔到
講得好岩！！

wfc
反正大家都放左咁耐np
唔差在個幾日

我好開心啊，而家行街好清新

冇忘記呀！一直有去大大小小唔同嘅活動

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

612!

十月一再賀老母

Thanks for the suggestion

幫我地提埋、諗埋

永不忘記

重有2%!!!

五大訴求，缺一不可。

旅發局已成功爭取代替衛生防護中心
成為官方疾控機構
並報告定疫情完結時間

其實好簡單

只要跟翻上年啲重要日子搞就好

要！

push

6.9
6.12
6.16
7.21
8.31
10.1
11.11
中大 理大

到時真係變devision

唔想做嘢唔想撈齋袋人工咪出聲 講咁多藉口

雖然我唔信個疫情去到6月就完
不過多得港共過去半年嘅所作所為
基本上6月到12月都會有紀念同悼念日喎
69, 612, 616, 721, 831, 101
周同學過身，中大攻防戰，理大攻防戰，全民三罷，仲有好多

10.1繼續灑溪錢

半周年紀念 全年行動

今年武漢肺炎經濟大攬炒
你估失業率高企會多定少左人示威？

一完咗疫情就要啦

分分鐘成班sales藍絲衝出黎set rb

暴政未亡 香港未贏

旅發局總幹事程鼎一手足

股市都未冧
真心原來香港完全唔使靠旅遊
尤其佔gdp1.3%嘅支那自由行

你又知個疫症會完？

放心啦 一定出黎 屌你老母

黃店大賺 完全無影響

佢好擔心個運動會完
放心，大家對政府嘅不滿越黎越高

賀佢老母

未光復到香港點可以停落黎

跌110%先啱數

提醒我哋勿忘運動一週年 手足！！！！

賀佢生忌

旅發局：10月才可舉辦大型活動

又要賀佢老母

邊個未寫信
未寫嘅快啲寫email支持頭條新聞
標題，下款人名自己改

To: kwleung@rthk.hk
Cc: ccu@rthk.hk
-------------------
Dear Director of Broadcasting,

I'm writing to indicate my full support for RTHK, in particular its programme《頭條新聞》, for its unbiased reporting and commenting of current events. Recently, an episode of this programme had touched on the questionable allocation of medical resources to the HK Police and their work (or lack thereof) in fighting against the coronavirus. I believe the majority of the people of HK who truly care about the society and follow closely the development of current events would agree with what the programme had reported and commented in this recent episode. Hence, I think the letter from the PPRB of HK Police, which criticizes the programme for its recent reporting, is inappropriate and constitutes a blatant intervention of the freedom of press.

Please continue your hardwork for the benefit of the society.

Regards
［打自己名］

OK
政府教我紀念㗎

又啱喎

10月？10.1槍殺人 睇你仲想講邊個月？政府睇撚住呀 每個月21號呀

收到

有周年紀念
你唔提又真係無人知喎
THX

推啦

每年十月一

一直都未完

Thanks for reminding 😉

大部分紀念日係黑警搞出黎架

相信個天會幫我地

Thanks for the reminder. We will be there, hope you are ready.

329 一週年

講得非常好！我都等緊復岀！

從冇忘記，磨拳擦掌

全香港人都不滿香港政府

69
612
616

每個月其實都唔愁無日子記

攬炒
721 831 101 1111

香港首個黃藍Yotuber資料庫上線啦！

黃：subcribe, like, 留言, 得閒睇片(mute住嚟播都得)
藍：report

40度都未死得 你話呢

心水ching一定會 612個仇都未撚報阿屌你老母

周你老母!!
我地唔係搞紀念日, 係每日都同你抗爭呀!!

手足黎

其實個肺炎 係個天比你班pt社運民眾抖下
唔好再問點解無人出

6月9
記得自己Day1點解要出黎
我個日要見到你

自己香港自己救疫症

旅發局提提大家抗爭未完

Thanks! Reported!

冇忘記
等緊返黎嘅一日
有支那肺炎頂一頂比我地休息一下

文宣組不如集齊啲行動日子整個年曆呀

佢真係好似豬

心水清

明白

咁快就諗定疫情結束

成千人排口罩 消毒液
唔驚感染
但係集會遊行就驚出嚟

手足講得好啱
天塞地凍 唔及人心冷卻
要搵返個初心

不能忘記 不敢忘記

Thanks for reminding

直至建國前，運動都唔會停